有冇人去咗whitehouse.gov簽署後, 冇收到whitehouse要我哋confirm封email?

簽署後, 冇收到whitehouse send back要confirm email嗰個auto email? 我今日撳咗3次呢條link, 到依家都未收到封email... 另一個住香港o既朋友都冇收到。

入o既SMTP inbound connection? 有冇外國住o既手足可以驗證吓? 我用gmail...., 冇confirm就唔計數o架嘞。

吾該

我用yahoo email , gmail都無confirm email

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

我都收唔到，成幾個鐘都未見有

我都收唔到

我好多朋友今朝簽 到依家都係未收到email 唔知可以點算

今日幾份都收唔到

難怪人數無上升... 一直keep左係77xxx人度

收唔到，今朝簽左一份
到依家都未收到email，怪怪地
觀望下先

呢兩日都係咁，攪咩

已經試埋唔同browser 簽都收唔到email

人在台北，簽左都冇出confirm email

吾你老母

即係點？

有人話佢取消左nds 我唔知咩黎 等聽日白宮d人返工處理吧啦

晏就就無跳過

我收唔到email

個數無郁過

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

睇下有無跌咗入spam

我等15分鐘左右先收到 CHECK埋垃圾郵件

壞左

等左一日都未收到

same here

收唔到

係咪比共狗hack撚咗

有時可能要等, 我都試過等成幾粒鐘先收到.

block左？

等左成日都仲係77743？

收唔到
似乎支那人做嘢

希望唔係個別case

今朝用yahoo黎簽無收到
中午用gmail都係無收到

我都係簽咗呢個之後冇email

Metoo

所有都係 個網應該少左個code

今朝填兩次都收唔到

咁啱我睇到依個……

係
不如揾人問領事館
懷疑俾人斷網聯署唔到？

same here
Gmail & Ymail

之前試過夜晚簽，第日朝早先收到confirm email

推
今朝簽左都冇EMAIL

人在日本
今朝簽過但未收到email

check左 用外國mail server加外國ip都收唔到

好, 聽日再睇吓咩情況再follow up

講起又講 真係收唔到

痴線 做乜鳩 真係要問下領事館

Me too 收唔到

簽左幾次都無回覆

之前簽署都快收到
但今次用同一個電郵簽署，成日都未收到⋯

大家可以唔洗簽住 睇下白宮有咩回應先

我無收到

我啲confirm email係垃圾郵件入面

被hack？

啲資料咪

Me2

無收到

以前即時收confirm email, 先幾日就要等半日先收到

今日係完全收唔到

#metoo

我都冇收到

check吓垃圾郵箱

一樣 無confirm email
yahoo
gmail都唔得

me too!!! spam 都無

我琴日簽，都係收唔到。應該係佢地出問題。唔太相信被Block, 我用Gmail都收唔到。

想問大家自己用黎聯署個email有無被人嘗試登入??

白宮聯署數字被凍結 疑與中國黑客入侵有關

個MX record 冇咗